O:今天，我们通过观看一个视频明白了好奇心、自主学习和团队帮助能使人高效学习，通过学习金字塔所展现的不同学习方式的最终成效明白了主动学习的效果大于被动学习的效果，然后，我们学习了PDCA循环（计划、落实、检查、调整），学习了怎么绘制concept map、怎么进行站会和怎么使用ORID的方式进行总结。除此之外，我们还玩了一个破冰游戏，这使我印象深刻。

R:fruitful（收获颇丰）

I:今天的课程不仅教会了我们如何更高效地学习，如何有效地总结，还通过破冰游戏使我们小组成员之间更加熟悉。

D:通过今天的学习，我会更加注重培养主动学习的能力，会尝试将PDCA循环运用到生活、学习和工作中的具体任务中。